【華為危機】 支持者旁聽 庭上播中國國歌

【本報訊】孟晚舟保釋聆訊踏入第二日，法院內外氣氛頗熾熱，庭內控辯雙方就保釋爭議了一整天，但在控辯唇槍舌劍之際，竟有孟的支持者在旁聽席上用手機播放中國國歌。

聆訊當地時間上午10時於卑詩省高級法院開審，未開審已有大批記者在場等候。法院安排149個旁聽席，以及在等候區設立約100個座位，放了五部大電視直播聆訊過程，聽證會現場座無虛席，旁聽者多是華裔人士。官媒《環球時報》更表示，有支持者在庭上用手機播中國國歌，以示支持孟。

微博瘋傳攻擊法官文章

加國法院庭審期間，微博昨瘋傳一篇據稱是「保釋法庭實況」的文章，講述案件審訊過程。文章多次攻擊法官，指他「宣佈要吃午飯，暫停兩小時」，再開庭一小時後，又宣佈休息20分鐘，「不知是吸大麻去，還是甚麼」；更指法官到當地下午4時工作結束，「邊脫下法袍邊說，那就明天再討論吧，我也要接孩子了，休庭明天再審」。根據加拿大法例，在庭上播國歌或攻擊法官，同樣觸犯藐視法庭罪。

庭上控辯雙方唇槍舌劍，庭外亦有兩股不同立場的支持者互相對抗，數名支持孟晚舟的華人舉起「釋放孟女士」及「我愛你，華為」等英文標語聲援孟，力挺華為。居住在溫哥華的苗靜說：「加拿大政府如此對待孟晚舟是完全沒有道理的。整個案子就是『欲加之罪，何患無辭』。」法院門外亦有另一批支持加拿大司法的華人，他們在法院門外用英文及簡體中文張貼標語，指「我國司法獨立，敬請尊重」。

著個著個mark 底名紀錄在案
叫移民局重新檢視移民紀錄
如發現任何與加拿大利益有衝突嘅行為
一律取消楓葉卡/公民

睇電視，庭外就得幾條友

其呢幾條友真係可以取消移民。
叛國

Treason都唔理

咁撚愛蟈
快手買張機票躝屍趷路啦

咁愛野死返中國啦陷家鏟

支持蝗蟲去搞人地個court

點解D標語完全九唔搭八

Free 係免費

Freedom先係自由

呢啲蝗要驅逐出境啦大佬
如果係諗住移民嘅直頭永久blacklist

free = 釋放

你小學畢業未

好似香港咁搞鳩人個法庭睇下

唔會用 free

搞完香港法庭揹加拿大

屌你做乜姐

劣幣驅良幣

中共係全世界性咁做呢樣野

係文明同野蠻之間既衝突

其實唔識英文可以唔使出嚟嘈

居住在溫哥華的苗靜說：「加拿大政府如此對待孟晚舟是完全沒有道理的。整個案子就是『欲加之罪，何患無辭』。

出左名,遺返返大陸做英雄la

我覺得 Free 唔係解做釋放
Freedom先係

其實我講緊「我愛你，華為」

free 可以解免費亦可以解釋放

freedom 係自由嘅名詞

連登唔係個個會考30分嘅咩

Sorry 我唔會同人講我好 free

free Ms. X = verb + subject

freedom = n + subject

語帶相關 你識條春咩

何來有 verb

走啦你好柒

I'm free right now

我而家好得閒 or 我而家免費

語帶相關

而且 free 係adjective

你柒撚夠未呀

You English goodest , ok?

你讀左幾年書？

咪覆樓上條弱智啦

成班間諜現哂型

下 依度個verb都唔係咁解

scheißen

你地又真係陪隻假膠玩

五毛又扮小學雞

希望你真係假膠

真的假不了，假的真不了

大愚弱智

被人周到你用空殻公司同伊朗交易 違反協定 仲話人地屈你

美軍 巴打

想扮膠搞到無人講播支那歌件柒事

上次咪搞香港法院囉

標語： free ms.meng
Free = verb
Freedom = noun

自己睇動詞同義詞啦
exempt 呀盲撚

條友扮膠轉移視線

英文神人

又話何來有verb 依家又話有verb 係度
咁即係有verb定冇verb 呀
做假膠都做好少少啦

free=verb ok?

再覆佢直頭可以懷疑係5毛唱雙皇

丟柒咗佢啦！

不過，大陸根本唔放人

陰公，大陸人字典裏真係無釋放

Google translate

cc台d 巴打咁不近人情
明明係你地d 兄弟，起條弱智底全部都係反共撐美本土post
仲咩咁快割席話人5毛

係人地國家又係到愛國
取消佢國藉俾佢返祖國實又跪係到喊苦喊忽
成個國家都唔知咩生物黎

free 係免費
dom 係condom
freedom 應該係免費既安全套喎

用google translate 仲要上黎串柒柒

笑死我
仲要懶醒話要用freedom

條友咁就駛劫咗個post

就係想佢唔好淨係搞香港

連登
文盲既影響力都咁大
好心咪理條傻閪啦
回應佢既人要知道你都有幫手騎劫個post
Known As Treason

支持加國驅逐叛徒

共諜無處不在

究竟幾時先拉班藐視法庭個班人
成日係法庭亂咁黎都唔拉佢地

咁撚撐佢一齊死返祖國啦, 移民去加拿大做咩姐

加拿大會唔會後悔咁多年嚟比中國殖民咗咁大堆內奸

居然無拎雜種張相出嚟兇法官

「我國司法獨立，敬請尊重」
真愛國

野蠻人

支那癌

而家香港學生英文差到咁

On9

freedom都得
咁femdom都得啦！
female condom女性用安全套乎？

唔好畀隻共諜轉移視線好無

又著又底
其實識唔識字

請見諒
因為除左呢度吹水
平時無乜機會用到中文字

唔係連登仔英文差, 係得一條傻仔有心轉移視線o者 連free都唔識係冇讀過書, 或者冇係香港讀過書, 唔係英文差囉

收皮呀支蝗，驢血呀，劫獄啦革命志士，過期米粉啦

支那人真係呢個世界嘅癌細胞嚟

判國 取消楓葉卡啦

你真係好撚柒

condom啦

華為我愛你?
睇下你地有無用過華為野? 愛由何來?

呢班支那狗真真正正支持蟈家

全部驅逐出境返支那
等佢地可以有黨照顧

如果好多共媟已取得加拿大國藉
惟一做法係肅清
並且拒絕中國移民50年

如果係加拿大公民 咁樣支持 我有理由相信佢地係間諜
希望加拿大可以取消佢地資格送番中國

唔使啦
叫CRA睇下邊個冇交/冇交足稅
拎返啲錢先

得罪CRA？你有排冇運行

如果你想話免費嘅話係For free
例子：
How much 1q with 小龍獅’s lomo?
Oh, it’s for free, but you need to line up

返返去讀小學啦

咁Freedom係咪免費避孕套

free Tibet 嗌左幾多年 樓上條白癡仔

屌你

恃住人地加拿大講文明講道理就濫用愛國.
比著你地響自己本土睇你地敢唔敢?

學英國咁要考試(語文, 歷史)先入到籍已經篩走90%喇

又係揾條撚樣扮傻仔成班就jer撚住佢

你唔悶我都厭喇大佬

就算佢真係弱智又何必教精佢

支那式今天我

覆撚左條五毛幾版
都唔知話五毛高質左定連登仔弱撚智好

支持隔離愛支病人士

逐個逐個啊嘛...

5毛我都唔會完全block 要黎屌柒佢
你依啲on9直接完全封鎖
真係咪撚阻礙正常討論

諗返以前高登有條柒碌話警察叫人咪郁叫『free』。

分批架，一班繼續係低質引戰好明顯。
另一班就扮假膠or波台Ching，關鍵時候模糊焦點。

中國溫哥華

變撚左上英文堂

其實我想問好耐，點解波台咁多弱智

一到帶風向個陣就會現形

Are you free tonight

自己友7左屈佢五毛都喊係第一次啦
常用技兩

讀多d書啦，唔好淨係識google

難分真與假

兒登仔連簡單英文都唔識點做英國狗呀

#125193「小龍獅」改名做「出雲雲出」
冇聽過 Free Liu Xiaobo ？

咪再理佢，講返庭上播中囯囯歌好冇？

你條臭閪支那賤蛆個個都係奶共post

支那種係唔識英文
大家見諒

引戰pattern實在太易認

真心膠定五毛狗做野啊

但你地又真係中佢計喎